"Wanneer bent u?"
"Slechts een paar uur geleden", aldus Norman.
"Je kunt zien dat ik moet denken," voegde hij eraan toe, tomtoms, als hij keek neer op zijn ruw en versleten reizen-suit.
"Ik kwam terug heel plotseling.
Ik maakte mijn gedachten niet te komen, zoals je weet, totdat ik had gemaakt mijn fortune."
Hij lachte schuw weg.
"Ik ben bang als ik wachtte dat zou ik nooit hebben gezien of Old England again."
"I'm sorry, lieve oude kerel; maar never mind," zei Trafford.
"Een sigaar."
Norman verlicht en leunde weer comfortabel.
"Nee, het is niet eenvoudig om een fortuin, steigerend verkeersbord, ook in de nieuwe wereld.
Het is net zo moeilijk als het hier is, en everybody's."
"Hoezo," zei Trafford opnieuw.
"We zijn erg blij om je te zien.
Als u op zoek bent naar zeer goed, Norman.
Heel gebruind en harde set."
"Oh!
I'm All right," aldus Norman; "Roughing It past bij mij, en ik heb een hele goede tijd gehad, alles bij elkaar."
Zijn gezicht verstarren , want hij dacht aan drie sterren en het meisje die hij had ontmoet.
"En waar ben je?"
